港女啟動呀媽教仔mode扑野自拍 對話好撚好笑

點解可以咁理智

痴線 兩條友一啲都唔high on99

好受連登仔歡迎女漢子呀
幾麻甩

雞嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

好快想謝啦

屌你老母

咩來架

留個名

我不能忘記你

好彩我條女唔係咁

你條仔係咁呀嘛

整d毛啊 幫手整下d毛啊

笑片黎？

華山論劍 高手過招

我啲毛呀

呢個姿勢好入d呀明唔明呀

潤滑劑? 雞嚟㗎?

應該兩個都係有少少弱智

真係好笑
屌朱咪咪啊

一開始以為佢兩個係輕度
但個男又識搞gag
我睇左d咩究竟？

留名

痴線

笑到軟J

屌頂唔順好好笑

睇左啲乜撚野

咁搞法同把聲
自己打飛機好過

咁樣做愛法根本係受罪
慘撚過返工

lm

AVGLE好撚垃圾

有哂步驟 兩個人好似合作砌模型咁

落多啲潤滑 然後呢度插入去

又有啲似女senior教新人做野

好似教1212同拉手制咁

真係扑野聽到條女把聲應該起唔到頭

呀嬸咁嘅聲...

其實點樣可以整走avgle入面個廣告 ? 入親去都睇唔到片

真係扑野唔好講野
搞到阿媽教仔,上bio堂咁

我係開chrome inspector del左個廣告佢

唔記得講F12 > Element

幫手整啲毛啊

多做事少說話

你平時肯幫我整架

兩個應該係低低地既

落離合做一二一二呀
幾撚時郁到隻閪手呀

唔係叫你整張被呀

幫我叉開啲毛啊

笑撚死

好撚好笑

得得得

...你開頭硬左？

24小時起機 方便隨時劣jer仔

btw,條女d毛太長啦，修修佢啦

留名得閒睇

笑片黎?

係

有無多d片啊？
超正啊
原來係笑片黎

Hello Kally同朱咪咪個到笑撚到我

講野個語速似輕度 好輕嗰隻

點解可以咁好笑

終於明弱智點仆野 多謝樓主分享自拍

會唔會真係阿媽教仔？

虎媽拍片食稚兒

擺明豬西

DLLM 嗌都冇嗌下 閒話家常咁做

亂倫

個feel好撚似之前教車師傅一二一二果種
小兒痲痹呀你？

搞咗咩gag?

Hello kitty 朱咪咪

：插錯左啊

LM

avgle好撚煩
一定要閂adblock先睇到

係我就反轉條女 大大力狗仔式啪落去 要佢講唔到完整句子

真係阿媽教仔扑嘢咁

條女叫都唔叫聲 戇鳩

痴線

睇到最痛苦係呢段

呢d語氣本身已經夠戇鳩
仲要加埋d 對白

聽到D對話真係唔荒唔謝

射完精精未啊
射完啦
咁自己去玩啦小心呀
哦

幾時有話過歡迎

留定名先

如果條女講呢啲廢話 我即刻著褲走

Lm

點解play唔到d片

我究竟睇咗D咩？

好似之前foxy有, file名唔記得叫乜乜研究生[so sad]

好似兩個有少少輕度既係到做愛既對話

笑撚左 係咪key聲上去

咁公式化似夫婦為左生bb 而做愛

吧聲咁似我隔籬單位個司奶

射完未呀

射緊啦？

好心條女明知自己啲毛長就修下佢啦
仲好意思叫啲仔幫佢撥開

知唔知啊 潤滑啊

呢個垃圾網係咁，所以唔睇

飛到中段
睇左廿秒頂唔順熄左，d對話

痴撚線

把聲同畫面唔和諧到勁似配音

係假就好 鄧條仔可憐

插左咁耐條女都冇呻吟過

笑到仆街

平時11點左右搭MTR由油塘過鰂魚涌，都見到有一對情侶，有少少低低地果種，聽把聲好似

教開車定喺街邊賣開清潔用具

留名轉頭睇 應該好撚好笑

搵男人搞都冇咁chur

個場係係兩個人屌緊啊媽側邊教
定屌緊個條女就係啊媽?

好多連登仔/香港男仔瘋狂吹奏咩女漢子呀，麻甩型女仔呀
話咩啱玩，好過港女多多聲又剩
到扑野又接受唔到女漢子

點解聽到把咁既聲都屌得落

cls, 點解可以咁理智

幫手整啲毛呀，有冇手呀??
有呀..有呀..
隻手整跌張被，整啲毛呀我話!!!
得得得... 得啦啱位啦..
唔使打開啲毛呀??
唔使囉....

將會成為經典之一

啫總之做咗另一個姿勢轉依個姿勢呢，而家入呢個姿勢好入呢明唔明呀！

慘過返工

好撚慘連扑野都要講程序

當笑片睇

幫手整下d毛啊, 平時你會幫手整架

弱智都有女屌,你地呢?

插錯咗呀

得未呀??
得..
我啲毛呀!!你唔幫手整嘅??你平時有冇整架??
唔...
幫手整我啲毛呀，有冇手呀??
有呀..有呀..
係邊呀??
係度...
哎吔~隻手整跌張被，整啲毛呀我話!!!整我啲毛呀!!!!
得得得... 得啦啱位啦..
唔使打開啲毛呀??
唔使囉....

錯咗少少

扑嘢好似學車咁

屌你老味教車師傅咩

扑到咁應該條女唔舒服快啲交功課就算

兩個對話好溫馨

臨尾半分鐘真係好似教仔咁

rip

屌！ 笑撚死
同hello kitty搞 生出來咩來架
朱咪咪

笑撚到

聽到聲都縮

同東涌人妻個段一個天堂一個地獄

你呀！屌你老母我叫你奶你奶啦，我幾時講過用假狗呀? 戴套啦！笠實！ 屌你老母你要入你就發定個訊號話人聽先得嫁！入嚟啦！ 一嘢插到底做1212！1212條Jer呀！幾時郁到隻手呀？ 推啦係到推！好！禁下豆豆啦！屌你老尾！捉住我屎忽做乜Q嘢啫？！插入啲！推啦！隻手捽豆啦！個隻西手識唔識做嫁！屌你老母！小兒麻痺嫁你？！ 抬起隻手！蚊條賓周出嚟！碌柒啦你咁！嗌你抆出嚟都未抆到！講四五句都未郁！換Pose啦！又開追悼會嫁啦！屌你咁樣推車唔行點得嫁姐？！ 抽出嚟！碌柒呀你！ＥＤ節奏感咁樣死得啦！唉～！

真係好撚好笑

教推車師傅

屌上面笑撚死

我係女聽到都覺得條女把聲好難聽

你唔好屈佢...
大概2:40佢細細聲叫左一下

好似教整車咁

留名學野

封撚左adb whitelist左d popup多到炆

屌你咁多問題點屌呀

咁都計女漢子
你不如話係女強人

咩叫打開d毛

係呀 係呀

Oral sex

插錯左喎
唔知點解呢句好好笑

pushhh

返屋企睇

屌你咁細聲你都聽到

比我自己打飛機算 慘過唔出聲

留名返屋企睇

個女仔靚唔靚？係街唔敢開

笑死

痴撚線,全程無呻吟,仲衰過打飛機呀大佬

無樣睇的

有聲

可能家姐親自教細佬仆野

做愛做到交差咁 打飛機仲好啦屌

有冇條教車片睇返

開追悼會

好撚似亞媽教仔

個語氣 痴撚綫

咁先好入D啊 明唔明啊

笑撚死我

當咗理論堂咁樣教書

射未啊?
射緊啦?
射完未啊?

熄Adblock

兩個應該真係有d智力問題，個溝通方式太奇怪

兩個弱智既？

幫手蚊下啲毛呀，聽唔聽到呀

用電話睇屌你老母啲廣告多撚到唔想睇

明唔明呀

屌，都冇人討論姿勢係咪都有先後次序分

唉我睇錯「港女呀媽啟動教仔扑野mode」
我仲心諗做乜9

痴撚線😂

兩個庇護工場工友 好撚好笑

我平時多數女上開波

未睇過1條咁撚好笑既咸片

應該話未睇過咁咸濕既笑片

我笑撚到嘈醒左老母

依家先知扑野都要考牌

好撚好笑
笑左成日

笑你老母咩笑

留名待笑

條女好撚老練 好似d性愛專家

啱啱睇完皆大歡喜再睇呢段
成個feel似林玉露同阿月扑野

快d呀 三分鐘好啦下

原來咁多人都叫個個係豆豆，我以為得我先咁叫

好快謝

喂你個名抄我喎

點解可以扑到野 條女叫又無叫 好似傾計咁

Avgle can’t see ar dllm

仲有一條片岩岩流出 香港人黎 痴撚線

我都以為得我係咁叫

我睇左d乜撚野

我睇左d乜

我係條仔都扯唔到
把聲好柒難聽
嗌都唔嗌下

應該係輕度

佢叫雞呀?

笑撚到仆街

佢地做愛真心為左傳宗接代

On9

屌~~條女D語氣好似我公司阿姐教ON9新仔做野個陣咁.

唔講以為有個旁白講緊野

磨擦力

條仔好能勁

麻麻

食左春藥？

睇字都笑到仆街

有無人可以打晒成段 script 出嚟
可以上網典

條仔好慘

明顯係輕度弱智

有冇節錄 唔想入去

留名跟進

諗起麥兜同豬媽

笑撚死真係陽痿都似

條女有個鏡頭好似四眼短髮

條仔處男？

笑片黎咖?

條仔把聲好似姐撚係頭D講廣東話把聲

留名比港女教

一二一二隻腳呀
小兒痲痺呀你

如何聽住男人聲扑野而不失霸氣

I LOVE U

AVGLE唔識睇,禁極都冇得睇

師兄住將軍澳?

屌你老母臭閪avgle 㩒極都㩒唔到條片

有啲懷疑條仔偷拍

佢好古惑架，禁個交叉要禁佢10點方向個邊邊位
好撚賤格，非必要都唔上

手呢？幫手整我d毛呀。平時你會整嫁

佢係咪有少少弱智慧

有無人翻譯做文 手機睇唔到

lul

有啲似我個遠房親戚 佢把聲一年見一次都記得 我親戚冇智力問題 但片入面條女就唔知

男人聲
屌緊屎眼

整我啲毛呀

聽到都笑撚死

豬扒都啱？

我都覺 真係好似

留名放工睇

名

屌 條女把聲好煩

但係佢講d野好淫
係咁話 就黎 唔好停 你插得我好爽

叫聲嘅話呢個好高質 不過只係講左2句嘢

1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手

條片令我諗起呢條女

我不能忘記你呀

明唔明呀？

回帶

發生緊咩事

條女唔錯wor
可唔可以同我一齊

毛

閒話家常

你個野壞左呀

平時會幫我整D毛

屌on9

條女好煩下喎
同埋好撚多毛好核突
條仔仲扯到

好似兩個弱智係到講嘢

1212碌尻呀

喂幫手整我啲毛呀

1212 碌尻呀 !?

你碌鳩呢 !

屌 ! 你老母 你無鳩用架 ?

乜撚野整熟左

好撚on9

射完未呀? 仲射緊呀?

點解我睇唔撚到嘅

留明

睇咗幾秒就close

留名之後睇

有師傅把聲

有無巴絲打肯錄一段？

係咪搞緊自己老母

原來段片好多年前，唔知佢地生左仔未呢？